講個笑話：曼聯火

輸俾排尾

此貼必火